# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2018-04-18 08:53+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: assets/models/container.py:10
#: assets/templates/ewsservice/container_list.html:28
msgid "container id"
msgstr "容器ID"

#: assets/models/container.py:11
msgid "node id"
msgstr "容器所在节点ID"

#: assets/models/container.py:12
msgid "container status"
msgstr "开启状态"

#: assets/models/container.py:13 assets/models/node.py:14
#: assets/templates/ewsservice/container_list.html:30
#: assets/templates/ewsservice/node_list.html:31
#: assets/templates/ewsservice/test.html:31
msgid "createTime"
msgstr "创建时间"

#: assets/models/container.py:14
#: assets/templates/ewsservice/container_list.html:31
msgid "startTime"
msgstr "开始时间"

#: assets/models/container.py:15
msgid "stopTime"
msgstr "停止时间"

#: assets/models/container.py:16
#: assets/templates/ewsservice/container_list.html:32
msgid "hostId"
msgstr "容器所在主机ID"

#: assets/models/container.py:17 assets/models/host.py:19
#: assets/templates/ewsservice/container_list.html:33
msgid "cpu"
msgstr "容器使用CPU核数"

#: assets/models/container.py:18
#: assets/templates/ewsservice/container_list.html:34
msgid "mem"
msgstr "容器使用内存"

#: assets/models/container.py:19
#: assets/templates/ewsservice/container_list.html:35
msgid "disk"
msgstr "容器使用的磁盘"

#: assets/models/container.py:20
msgid "health"
msgstr "容器健康状态"

#: assets/models/host.py:9
msgid "host id"
msgstr "主机ID"

#: assets/models/host.py:10
msgid "host name"
msgstr "主机名"

#: assets/models/host.py:11 assets/templates/ewsservice/host_list.html:27
msgid "instanceName"
msgstr "实例名称"

#: assets/models/host.py:12 assets/templates/ewsservice/host_list.html:28
msgid "instanceId"
msgstr "主机实例ID"

#: assets/models/host.py:13 assets/templates/ewsservice/host_list.html:29
msgid "internetIp"
msgstr "公网IP"

#: assets/models/host.py:14 assets/templates/ewsservice/host_list.html:30
msgid "intranetIp"
msgstr "内网IP"

#: assets/models/host.py:15 assets/models/node.py:12
#: assets/templates/ewsservice/container_list.html:36
#: assets/templates/ewsservice/host_list.html:33
#: assets/templates/ewsservice/node_list.html:29
#: assets/templates/ewsservice/test.html:29 monitor/models/http.py:58
msgid "status"
msgstr "状态"

#: assets/models/host.py:16
msgid "connectivity"
msgstr "是否受控"

#: assets/models/host.py:17
msgid "regionId"
msgstr "区域 ID"

#: assets/models/host.py:18 business/templates/projects/project_detail.html:64
msgid "regionDisplay"
msgstr "区域名字"

#: assets/models/host.py:20
msgid "cpuUsed"
msgstr "已使用cpu核数"

#: assets/models/host.py:21 assets/templates/ewsservice/host_list.html:32
msgid "memory"
msgstr "内存容量"

#: assets/models/host.py:22
msgid "memUsed"
msgstr "已使用内存"

#: assets/models/host.py:23
msgid "diskSize"
msgstr "磁盘大小"

#: assets/models/host.py:24
msgid "diskUsed"
msgstr "已使用磁盘大小"

#: assets/models/host.py:25
msgid "containerCount"
msgstr "容器数量"

#: assets/models/image.py:10 assets/templates/ewsservice/image_list.html:26
msgid "image id"
msgstr "镜像ID"

#: assets/models/image.py:11 assets/models/node.py:11
#: assets/templates/ewsservice/image_list.html:27
#: assets/templates/ewsservice/node_list.html:28
#: assets/templates/ewsservice/test.html:28
#: business/templates/projects/project_detail.html:66
msgid "imageName"
msgstr "镜像名称"

#: assets/models/image.py:12 assets/templates/ewsservice/image_list.html:28
msgid "imageTag"
msgstr "镜像Tag"

#: assets/models/image.py:13 assets/templates/ewsservice/image_list.html:29
msgid "imageAlias"
msgstr "镜像别名"

#: assets/models/image.py:14 assets/templates/ewsservice/image_list.html:30
msgid "ImageModifyTime"
msgstr "镜像修改时间"

#: assets/models/instances.py:9
#: assets/templates/instances/instance_detail.html:30
#: assets/templates/server/server_detail.html:30
msgid "InstanceType"
msgstr "实例类型"

#: assets/models/instances.py:10
msgid "InstanceID"
msgstr "实例ID"

#: assets/models/instances.py:11 assets/models/server.py:13
#: assets/templates/instances/instance_detail.html:38
#: assets/templates/server/server_detail.html:38
msgid "SerialNumber"
msgstr "序列号"

#: assets/models/instances.py:12
msgid "Image ID"
msgstr "镜像ID"

#: assets/models/instances.py:13
#: assets/templates/instances/instance_detail.html:34
#: assets/templates/server/server_detail.html:34
msgid "InstanceTypeFamily"
msgstr ""

#: assets/models/instances.py:14
#: assets/templates/instances/instance_detail.html:203
#: assets/templates/server/server_detail.html:203
msgid "VlanId"
msgstr "VLAN"

#: assets/models/instances.py:15
#: assets/templates/instances/instance_detail.html:158
#: assets/templates/instances/instance_list.html:95
#: assets/templates/server/server_create_update.html:24
#: assets/templates/server/server_detail.html:158
msgid "InternetMaxBandwidthIn"
msgstr "最大带宽"

#: assets/models/instances.py:16
#: assets/templates/instances/instance_list.html:91
#: assets/templates/server/server_create_update.html:20
msgid "Zone"
msgstr "zone区域"

#: assets/models/instances.py:17
msgid "InternetChargeType"
msgstr ""

#: assets/models/instances.py:18
msgid "SpotStrategy"
msgstr ""

#: assets/models/instances.py:19
msgid "StoppedMode"
msgstr ""

#: assets/models/instances.py:20
msgid "IoOptimized"
msgstr ""

#: assets/models/instances.py:21 assets/models/server.py:20
#: assets/templates/instances/instance_detail.html:125
#: assets/templates/instances/instance_list.html:93
#: assets/templates/server/server_create_update.html:22
#: assets/templates/server/server_detail.html:125
#: assets/templates/server/server_list.html:29
msgid "Memory"
msgstr "内存"

#: assets/models/instances.py:22
#: assets/templates/instances/instance_detail.html:121
#: assets/templates/instances/instance_list.html:92
#: assets/templates/server/server_create_update.html:21
#: assets/templates/server/server_detail.html:121
#: assets/templates/server/server_list.html:28
msgid "Cpu"
msgstr "cpu"

#: assets/models/instances.py:23
msgid "DeviceAvailable"
msgstr ""

#: assets/models/instances.py:24
msgid "SaleCycle"
msgstr ""

#: assets/models/instances.py:25
msgid "SpotPriceLimit"
msgstr ""

#: assets/models/instances.py:26
msgid "AutoReleaseTime"
msgstr ""

#: assets/models/instances.py:27
msgid "StartTime"
msgstr "开始时间"

#: assets/models/instances.py:28
#: assets/templates/instances/instance_detail.html:22
#: assets/templates/instances/instance_list.html:88
#: assets/templates/server/server_create_update.html:17
#: assets/templates/server/server_detail.html:22
msgid "InstanceName"
msgstr "实例名称"

#: assets/models/instances.py:29
#: crond/templates/periodic/periodictask_list.html:23
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: assets/models/instances.py:30
msgid "ResourceGroupId"
msgstr "资源组"

#: assets/models/instances.py:31
msgid "OSType"
msgstr "系统类型"

#: assets/models/instances.py:32
#: assets/templates/instances/instance_detail.html:42
#: assets/templates/server/server_detail.html:42
msgid "OSName"
msgstr "系统名称"

#: assets/models/instances.py:33
msgid "InstanceNetworkType"
msgstr "实例网络类型"

#: assets/models/instances.py:34 assets/models/server.py:10
#: assets/templates/ewsservice/host_list.html:26
#: assets/templates/instances/instance_detail.html:26
#: assets/templates/server/server_list.html:25
#: deploy/templates/saltstack/salthost_group_list.html:26
msgid "HostName"
msgstr "主机名"

#: assets/models/instances.py:35
#: assets/templates/instances/instance_detail.html:50
#: assets/templates/server/server_detail.html:50
msgid "CreationTime"
msgstr "创建时间"

#: assets/models/instances.py:36
#: assets/templates/instances/instance_detail.html:70
#: assets/templates/instances/instance_list.html:94
#: assets/templates/server/server_create_update.html:23
#: assets/templates/server/server_detail.html:70
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: assets/models/instances.py:37
msgid "ClusterId"
msgstr "集群"

#: assets/models/instances.py:38
msgid "GPUSpec"
msgstr ""

#: assets/models/instances.py:39 assets/models/server.py:11
#: assets/templates/instances/instance_detail.html:153
#: assets/templates/instances/instance_list.html:90
#: assets/templates/server/server_create_update.html:19
#: assets/templates/server/server_detail.html:153
#: assets/templates/server/server_list.html:27
msgid "InnerIpAddress"
msgstr "内网IP地址"

#: assets/models/instances.py:40 assets/models/server.py:12
#: assets/templates/instances/instance_detail.html:149
#: assets/templates/instances/instance_list.html:89
#: assets/templates/server/server_create_update.html:18
#: assets/templates/server/server_detail.html:149
#: assets/templates/server/server_list.html:26
msgid "PublicIpAddress"
msgstr "公网IP地址"

#: assets/models/instances.py:41
#: assets/templates/instances/instance_detail.html:172
#: assets/templates/instances/instance_detail.html:181
#: assets/templates/server/server_detail.html:172
#: assets/templates/server/server_detail.html:181
msgid "SecurityGroupIds"
msgstr "安全组"

#: assets/models/instances.py:42
#: assets/templates/instances/instance_detail.html:50
#: assets/templates/instances/instance_list.html:96
#: assets/templates/server/server_create_update.html:25
#: assets/templates/server/server_detail.html:50
msgid "ExpiredTime"
msgstr "过期时间"

#: assets/models/instances.py:43
msgid "EipAddress"
msgstr ""

#: assets/models/instances.py:44
#: assets/templates/instances/instance_detail.html:81
#: assets/templates/server/server_detail.html:81
msgid "VpcAttributes"
msgstr ""

#: assets/models/instances.py:45
#: assets/templates/instances/instance_detail.html:158
#: assets/templates/server/server_detail.html:158
msgid "InternetMaxBandwidthOut"
msgstr "最大出带宽"

#: assets/models/instances.py:46
msgid "Recyclable"
msgstr ""

#: assets/models/instances.py:47
#: assets/templates/instances/instance_detail.html:54
#: assets/templates/server/server_detail.html:54
msgid "RegionId"
msgstr "区域 ID"

#: assets/models/instances.py:48
msgid "OperationLocks"
msgstr ""

#: assets/models/instances.py:49
msgid "InstanceChargeType"
msgstr ""

#: assets/models/instances.py:50
msgid "GPUAmount"
msgstr ""

#: assets/models/instances.py:51 assets/models/server.py:29
#: assets/templates/server/server_list.html:31
msgid "LastUpdat_time"
msgstr "最后更新时间"

#: assets/models/node.py:9 assets/templates/ewsservice/container_list.html:29
#: assets/templates/ewsservice/node_list.html:26
#: assets/templates/ewsservice/test.html:26
msgid "nodeId"
msgstr "容器所在节点ID"

#: assets/models/node.py:10 assets/templates/ewsservice/node_list.html:27
#: assets/templates/ewsservice/test.html:27
msgid "nodeName"
msgstr "节点名称"

#: assets/models/node.py:13 assets/templates/ewsservice/node_list.html:30
#: assets/templates/ewsservice/test.html:30
msgid "serviceId"
msgstr "服务ID"

#: assets/models/node.py:15 business/templates/projects/project_detail.html:65
msgid "containers"
msgstr "容器管理"

#: assets/models/region.py:12
#: assets/templates/cloudprovider/cloud_create_update.html:26
#: assets/templates/region/region_list.html:27
msgid "IDC Name"
msgstr ""

#: assets/models/region.py:13
#: assets/templates/cloudprovider/cloud_create_update.html:48
#: assets/templates/cloudprovider/cloud_create_update.html:52
msgid "Key ID"
msgstr ""

#: assets/models/region.py:14
#: assets/templates/cloudprovider/cloud_create_update.html:59
#: assets/templates/cloudprovider/cloud_create_update.html:63
msgid "Secret"
msgstr ""

#: assets/models/region.py:15
#: assets/templates/cloudprovider/cloud_create_update.html:37
#: assets/templates/cloudprovider/cloud_create_update.html:41
#: assets/templates/region/region_list.html:28
msgid "Abbr Slug"
msgstr "别名"

#: assets/models/region.py:16
#: assets/templates/cloudprovider/cloud_create_update.html:70
#: assets/templates/cloudprovider/cloud_create_update.html:74
#: assets/templates/region/region_list.html:31
msgid "Country"
msgstr "城市"

#: assets/models/region.py:17 assets/models/region.py:31
#: assets/models/server.py:31 assets/templates/region/region_list.html:32
#: business/models/project.py:15 business/models/service.py:12
#: business/templates/projects/project_detail.html:46
#: business/templates/projects/project_list.html:32
#: deploy/models/saltstack.py:47 deploy/models/saltstack.py:66
#: deploy/templates/saltstack/saltgroup_list.html:31
#: deploy/templates/saltstack/salthost_group_list.html:98
#: monitor/models/http.py:16 monitor/models/http.py:29
#: monitor/models/http.py:46 monitor/templates/httpmonitor/http_list.html:34
#: perms/models/perm.py:10 users/models/department.py:12
#: users/models/group.py:14 users/templates/users/user_list-table.html:26
#: users/templates/users/user_list.html:74
#: users/templates/users/user_list.html:110
msgid "Create at"
msgstr "创建时间"

#: assets/models/region.py:18 assets/models/region.py:32
#: assets/models/server.py:30 assets/templates/region/region_list.html:33
#: business/models/project.py:14
#: business/templates/projects/project_detail.html:42
#: business/templates/projects/project_list.html:31
#: deploy/models/saltstack.py:46 deploy/models/saltstack.py:67
#: deploy/templates/saltstack/saltgroup_list.html:32
#: deploy/templates/saltstack/salthost_group_list.html:99
#: monitor/models/http.py:15 monitor/models/http.py:28
#: monitor/models/http.py:45 monitor/templates/httpmonitor/http_list.html:33
#: perms/models/perm.py:9 users/models/user.py:28
#: users/templates/users/user_list-table.html:62
#: users/templates/users/user_list.html:75
msgid "Create by"
msgstr "创建人"

#: assets/models/region.py:28
#: assets/templates/cloudprovider/cloud_create_update.html:30
#: assets/templates/region/create_update.html:26
#: assets/templates/region/create_update.html:30 business/models/service.py:13
msgid "Region"
msgstr "区域"

#: assets/models/region.py:29 assets/templates/region/create_update.html:41
#: assets/templates/region/create_update.html:48
msgid "Cloud Provider"
msgstr "云服务商"

#: assets/models/region.py:30 assets/templates/region/create_update.html:37
msgid "City"
msgstr "城市"

#: assets/models/server.py:14
msgid "manufacturer"
msgstr "厂商"

#: assets/models/server.py:15
msgid "productname"
msgstr "型号"

#: assets/models/server.py:16
msgid "os"
msgstr "操作系统"

#: assets/models/server.py:17
msgid "cpu_model"
msgstr ""

#: assets/models/server.py:18
msgid "cpu_nums"
msgstr "cpu核数"

#: assets/models/server.py:19
msgid "gpu_nums"
msgstr ""

#: assets/models/server.py:21
msgid "hd"
msgstr ""

#: assets/models/server.py:22
msgid "nic"
msgstr ""

#: assets/models/server.py:23
msgid "virtual"
msgstr ""

#: assets/models/server.py:24
msgid "kernel"
msgstr "内核"

#: assets/models/server.py:25
msgid "shell"
msgstr ""

#: assets/models/server.py:26
msgid "saltversion"
msgstr ""

#: assets/models/server.py:27
msgid "locale"
msgstr ""

#: assets/models/server.py:28
msgid "selinux"
msgstr ""

#: assets/templates/cloudprovider/cloud_create_update.html:7
#: assets/templates/region/create_update.html:7 assets/views/region.py:21
msgid "RegionList"
msgstr "区域列表"

#: assets/templates/cloudprovider/cloud_create_update.html:19
#: assets/templates/region/create_update.html:19
#: users/templates/groups/create_group.html:20
#: users/templates/groups/update_group.html:20 users/views/group.py:35
msgid "Create Group"
msgstr "创建组"

#: assets/templates/cloudprovider/cloud_create_update.html:22
#: assets/templates/region/create_update.html:22
#: business/templates/projects/project_create_update.html:23
#: business/templates/projects/project_service_create_update.html:22
#: crond/templates/crond/crontab_create_update.html:22
#: crond/templates/interval/interval_create_update.html:22
#: crond/templates/solar/solar_create_update.html:22
#: deploy/templates/saltstack/saltgroup_create_update.html:22
#: deploy/templates/saltstack/saltmodule_create_update.html:23
#: monitor/templates/httpmonitor/http_create_update.html:22
#: users/templates/department/create_department.html:23
#: users/templates/department/update_department.html:23
#: users/templates/groups/create_group.html:23
#: users/templates/groups/update_group.html:23
#: users/templates/saltapi/saltapi_create_update.html:23
#: users/templates/users/create_update_user.html:23
#: users/templates/users/update_user.html:23
msgid "note"
msgstr "注意"

#: assets/templates/cloudprovider/cloud_create_update.html:22
#: assets/templates/region/create_update.html:22
#: business/templates/projects/project_create_update.html:23
#: business/templates/projects/project_service_create_update.html:22
#: crond/templates/crond/crontab_create_update.html:22
#: crond/templates/interval/interval_create_update.html:22
#: crond/templates/solar/solar_create_update.html:22
#: deploy/templates/saltstack/saltgroup_create_update.html:22
#: deploy/templates/saltstack/saltmodule_create_update.html:23
#: monitor/templates/httpmonitor/http_create_update.html:22
#: users/templates/department/create_department.html:23
#: users/templates/department/update_department.html:23
#: users/templates/groups/create_group.html:23
#: users/templates/groups/update_group.html:23
#: users/templates/saltapi/saltapi_create_update.html:23
#: users/templates/users/create_update_user.html:23
#: users/templates/users/update_user.html:23
msgid "Please follow the prompts to improve the form"
msgstr "请按提示完善表单"

#: assets/templates/cloudprovider/cloud_create_update.html:32
#: assets/templates/cloudprovider/cloud_create_update.html:43
#: assets/templates/cloudprovider/cloud_create_update.html:54
#: assets/templates/cloudprovider/cloud_create_update.html:65
#: assets/templates/cloudprovider/cloud_create_update.html:76
#: assets/templates/region/create_update.html:32
#: assets/templates/region/create_update.html:43
#: assets/templates/region/create_update.html:60
#: business/templates/projects/project_create_update.html:34
#: business/templates/projects/project_create_update.html:45
#: business/templates/projects/project_create_update.html:60
#: business/templates/projects/project_service_create_update.html:34
#: business/templates/projects/project_service_create_update.html:47
#: deploy/templates/saltstack/saltgroup_create_update.html:33
#: deploy/templates/saltstack/saltgroup_create_update.html:45
#: deploy/templates/saltstack/saltmodule_create_update.html:34
#: monitor/templates/httpmonitor/http_create_update.html:33
#: monitor/templates/httpmonitor/http_create_update.html:57
#: monitor/templates/httpmonitor/http_create_update.html:70
#: users/templates/department/create_department.html:33
#: users/templates/groups/create_group.html:33
#: users/templates/groups/update_group.html:33
#: users/templates/saltapi/saltapi_create_update.html:44
#: users/templates/saltapi/saltapi_create_update.html:55
#: users/templates/users/create_update_user.html:34
#: users/templates/users/create_update_user.html:55
#: users/templates/users/create_update_user.html:67
#: users/templates/users/create_update_user.html:79
#: users/templates/users/update_user.html:34
#: users/templates/users/update_user.html:45
#: users/templates/users/update_user.html:64
#: users/templates/users/update_user.html:82
msgid "Required"
msgstr "必填项"

#: assets/templates/cloudprovider/delete.html:6
msgid "Confirm delete"
msgstr "确认删除"

#: assets/templates/cloudprovider/delete.html:11
msgid "Are you sure delete"
msgstr ""

#: assets/templates/ewsservice/container_list.html:14
#: assets/views/ewsservice.py:22
msgid "containerList"
msgstr "容器列表"

#: assets/templates/ewsservice/container_list.html:17
#: assets/templates/ewsservice/host_list.html:17
#: assets/templates/ewsservice/image_list.html:17
#: assets/templates/ewsservice/node_list.html:17
#: assets/templates/ewsservice/test.html:17
#: assets/templates/instances/instance_list.html:79
#: assets/templates/region/region_list.html:18
#: assets/templates/server/server_list.html:17
msgid "Refresh Instances"
msgstr "刷新实例"

#: assets/templates/ewsservice/container_list.html:37
#: assets/templates/ewsservice/host_list.html:34
#: assets/templates/ewsservice/image_list.html:31
#: assets/templates/ewsservice/node_list.html:32
#: assets/templates/ewsservice/test.html:32
#: assets/templates/instances/instance_list.html:97
#: assets/templates/region/region_list.html:34
#: assets/templates/server/server_create_update.html:26
#: assets/templates/server/server_list.html:32
#: business/templates/projects/project_list.html:33
#: business/templates/service/service_list.html:32
#: crond/templates/periodic/periodictask_list.html:27
#: deploy/templates/saltstack/saltgroup_list.html:33
#: deploy/templates/saltstack/salthost_group_list.html:61
#: deploy/templates/saltstack/salthost_group_list.html:100
#: deploy/templates/saltstack/saltmodule_list.html:30
#: monitor/templates/httpmonitor/http_list.html:35
#: users/templates/saltapi/saltapi-list.html:30
#: users/templates/users/user_list.html:37
#: users/templates/users/user_list.html:76
#: users/templates/users/user_list.html:112
msgid "Actions"
msgstr "操作"

#: assets/templates/ewsservice/container_list.html:56
#: assets/templates/ewsservice/host_list.html:50
#: assets/templates/ewsservice/image_list.html:44
#: assets/templates/ewsservice/node_list.html:46
#: assets/templates/ewsservice/test.html:46
#: assets/templates/instances/instance_list.html:114
#: business/templates/service/service_list.html:44
#: monitor/templates/httpmonitor/http_list.html:49
msgid "view"
msgstr "查看"

#: assets/templates/ewsservice/container_list.html:57
#: assets/templates/ewsservice/host_list.html:51
#: assets/templates/ewsservice/image_list.html:45
#: assets/templates/ewsservice/node_list.html:47
#: assets/templates/ewsservice/test.html:47
#: business/templates/service/service_list.html:45
#: monitor/templates/httpmonitor/http_list.html:50
msgid "update"
msgstr "更新"

#: assets/templates/ewsservice/host_list.html:14
msgid "hostList"
msgstr "Host 列表"

#: assets/templates/ewsservice/host_list.html:31
msgid "cpus"
msgstr ""

#: assets/templates/ewsservice/image_list.html:14 assets/views/ewsservice.py:43
#: assets/views/ewsservice.py:54
msgid "imageList"
msgstr "镜像列表"

#: assets/templates/ewsservice/node_list.html:14
#: assets/templates/ewsservice/test.html:14 assets/views/ewsservice.py:32
msgid "nodeList"
msgstr "节点列表"

#: assets/templates/instances/instance_detail.html:6
#: assets/templates/instances/instance_list.html:76
#: assets/templates/region/region_list.html:15
#: assets/templates/server/server_detail.html:6 assets/views/instances.py:26
#: assets/views/instances.py:38
msgid "InstanceList"
msgstr "实例列表"

#: assets/templates/instances/instance_detail.html:13
#: assets/templates/server/server_detail.html:13
#: business/templates/projects/project_detail.html:13
msgid "Base Info"
msgstr "基础信息"

#: assets/templates/instances/instance_detail.html:58
#: assets/templates/server/server_detail.html:58
msgid "ZoneId"
msgstr "zone ID"

#: assets/templates/instances/instance_detail.html:62
#: assets/templates/server/server_detail.html:62
msgid "ImageId"
msgstr "镜像ID"

#: assets/templates/instances/instance_detail.html:66
#: assets/templates/server/server_detail.html:66
msgid "LastUpdate"
msgstr "最后更新时间"

#: assets/templates/instances/instance_detail.html:107
#: assets/templates/server/server_detail.html:107
msgid "Configure"
msgstr "配置信息"

#: assets/templates/instances/instance_detail.html:129
#: assets/templates/server/server_detail.html:129
msgid "Disk"
msgstr "磁盘"

#: assets/templates/instances/instance_detail.html:140
#: assets/templates/server/server_detail.html:140
msgid "Network Info"
msgstr "网络信息"

#: assets/templates/instances/instance_detail.html:157
#: assets/templates/server/server_detail.html:157
msgid "InternetBandwidth"
msgstr "内网带宽"

#: assets/templates/instances/instance_detail.html:194
#: assets/templates/server/server_detail.html:194
msgid "Vlan Info"
msgstr "VLAN信息"

#: assets/templates/instances/instance_list.html:17
msgid "Instances update success"
msgstr "实例更新成功数"

#: assets/templates/instances/instance_list.html:30
msgid "Instances update fail"
msgstr "实例更新失败数"

#: assets/templates/instances/instance_list.html:44
msgid "Instances new"
msgstr "实例新增数"

#: assets/templates/instances/instance_list.html:58
msgid "Last update time"
msgstr "实例最后更新时间"

#: assets/templates/region/create_update.html:54
msgid "Please Choice"
msgstr ""

#: assets/templates/region/region_list.html:29
msgid "Key Id"
msgstr ""

#: assets/templates/region/region_list.html:30
msgid "secret"
msgstr ""

#: assets/templates/server/server_detail.html:26
msgid "Hostname"
msgstr "主机名"

#: assets/templates/server/server_list.html:14 assets/views/servers.py:22
msgid "Server List"
msgstr "主机列表"

#: assets/templates/server/server_list.html:30
msgid "osrelease"
msgstr "系统版本"

#: assets/views/clouder.py:28
msgid "Create Cloudprovider"
msgstr "创建云服务商"

#: assets/views/clouder.py:61
msgid "Update Cloudprovider"
msgstr "更新云服务商"

#: assets/views/clouder.py:78
msgid "Delete Provider"
msgstr "云服务商"

#: assets/views/instances.py:51
msgid "Instance Detail"
msgstr "实例ID"

#: assets/views/region.py:33
msgid "Create Region"
msgstr "创建区域"

#: assets/views/region.py:58
msgid "Update Region"
msgstr "更新组"

#: assets/views/servers.py:32
msgid "Server Detail"
msgstr "主机详情"

#: assets/views/servers.py:43
msgid "Server Create"
msgstr "添加服务器"

#: assets/views/servers.py:62
msgid "Server Update"
msgstr "更新服务器"

#: business/models/project.py:9
msgid "project name"
msgstr "项目名称"

#: business/models/project.py:10
msgid "project abbr name"
msgstr "项目别名"

#: business/models/project.py:11
#: business/templates/projects/project_detail.html:30
msgid "project owner"
msgstr "项目负责人"

#: business/models/project.py:12
msgid "gitlab url"
msgstr "代码地址"

#: business/models/project.py:13
#: business/templates/projects/project_create_update.html:76
#: business/templates/projects/project_detail.html:38
#: deploy/models/saltstack.py:13 deploy/models/saltstack.py:45
#: deploy/models/saltstack.py:65
#: deploy/templates/saltstack/saltgroup_create_update.html:50
#: deploy/templates/saltstack/saltgroup_list.html:30
#: deploy/templates/saltstack/salthost_group_list.html:97
#: deploy/templates/saltstack/saltmodule_create_update.html:40
#: monitor/templates/httpmonitor/http_create_update.html:75
#: monitor/templates/httpmonitor/http_list.html:30
#: users/models/department.py:11 users/models/group.py:13
#: users/templates/department/create_department.html:38
#: users/templates/groups/create_group.html:38
#: users/templates/groups/update_group.html:38
#: users/templates/saltapi/saltapi-list.html:29
#: users/templates/saltapi/saltapi_create_update.html:60
#: users/templates/users/user_list-table.html:25
#: users/templates/users/user_list-table.html:60
#: users/templates/users/user_list.html:109
msgid "Comment"
msgstr "备注"

#: business/models/project.py:22
msgid "view project"
msgstr "查看项目"

#: business/models/project.py:23
msgid "Edit project"
msgstr "编辑项目"

#: business/models/project.py:24
msgid "deploy project"
msgstr "发布项目"

#: business/models/project.py:33
msgid "env"
msgstr ""

#: business/models/project.py:34
msgid "Project"
msgstr "项目管理"

#: business/models/project.py:35
msgid "service"
msgstr ""

#: business/models/service.py:9
#: business/templates/projects/project_detail.html:62
#: business/templates/service/service_list.html:27
msgid "Service ID"
msgstr "服务ID"

#: business/models/service.py:10
#: business/templates/projects/project_detail.html:63
#: business/templates/service/service_list.html:28
msgid "Service Name"
msgstr "服务名称"

#: business/models/service.py:11
msgid "Image Name"
msgstr "镜像名称"

#: business/models/service.py:14
msgid "Node List"
msgstr "Node 列表"

#: business/models/service.py:21
msgid "view service"
msgstr "查看服务"

#: business/models/service.py:22
msgid "refresh serice"
msgstr "实例刷新"

#: business/templates/projects/project_create_update.html:7
#: users/templates/department/create_department.html:8
#: users/templates/department/update_department.html:8
#: users/templates/groups/create_group.html:8
#: users/templates/groups/update_group.html:8
#: users/templates/users/create_update_user.html:7
#: users/templates/users/update_user.html:7 users/views/user.py:32
msgid "user list"
msgstr "用户列表"

#: business/templates/projects/project_create_update.html:20
#: users/templates/users/create_update_user.html:20
#: users/templates/users/update_user.html:20 users/views/user.py:60
msgid "Create User"
msgstr "创建用户"

#: business/templates/projects/project_create_update.html:28
#: business/templates/projects/project_create_update.html:39
#: business/templates/projects/project_detail.html:22
#: business/templates/projects/project_list.html:27
msgid "Project Name"
msgstr "项目名称"

#: business/templates/projects/project_create_update.html:32
msgid "Project name"
msgstr "项目名称"

#: business/templates/projects/project_create_update.html:43
#: business/templates/projects/project_detail.html:26
msgid "Project abbr name"
msgstr "项目别名"

#: business/templates/projects/project_create_update.html:52
#: business/templates/projects/project_list.html:29
#: business/templates/projects/project_service_create_update.html:39
msgid "Project owner"
msgstr "项目负责人"

#: business/templates/projects/project_create_update.html:65
msgid "Project Code address"
msgstr "代码地址"

#: business/templates/projects/project_create_update.html:78
#: deploy/templates/saltstack/saltgroup_create_update.html:52
#: deploy/templates/saltstack/saltmodule_create_update.html:42
#: monitor/templates/httpmonitor/http_create_update.html:77
#: users/templates/department/create_department.html:40
#: users/templates/groups/create_group.html:40
#: users/templates/groups/update_group.html:40
#: users/templates/saltapi/saltapi_create_update.html:62
msgid "Comment ..."
msgstr "备注"

#: business/templates/projects/project_detail.html:6
#: business/views/projects.py:23
msgid "Project List"
msgstr "项目列表"

#: business/templates/projects/project_detail.html:34
msgid "Project Code URL"
msgstr "代码URL"

#: business/templates/projects/project_detail.html:56
#: business/templates/projects/project_service_create_update.html:27
msgid "Env"
msgstr "环境"

#: business/templates/projects/project_detail.html:57
#: business/templates/projects/project_service_create_update.html:19
#: monitor/templates/httpmonitor/http_create_update.html:19
msgid "Bind Service"
msgstr "绑定服务"

#: business/templates/projects/project_list.html:15
#: deploy/templates/saltstack/salthost_group_list.html:15
#: users/templates/saltapi/saltapi-list.html:15
msgid "Salt Host List"
msgstr "Salt主机列表"

#: business/templates/projects/project_list.html:19
#: deploy/templates/saltstack/salthost_group_list.html:18
msgid "Refresh SaltHost"
msgstr "刷新salt主机"

#: business/templates/projects/project_list.html:28
msgid "Project abbr Name"
msgstr ""

#: business/templates/projects/project_list.html:30
msgid "Project comment"
msgstr "备注"

#: business/templates/projects/project_service_create_update.html:6
#: business/views/projects.py:53
msgid "Project Detail"
msgstr "项目详情"

#: business/templates/service/service_list.html:15
#: business/views/services.py:22
msgid "Service List"
msgstr "服务列表"

#: business/templates/service/service_list.html:18
#: monitor/templates/httpmonitor/http_list.html:19
msgid "Refresh Service"
msgstr "实例刷新"

#: business/templates/service/service_list.html:29
msgid "Service imageName"
msgstr "服务镜像名称"

#: business/templates/service/service_list.html:30
msgid "Service createTime"
msgstr "服务创建时间"

#: business/templates/service/service_list.html:31
msgid "Service regionDisplay"
msgstr "服务注册区域"

#: business/templates/service/service_list.html:46
#: monitor/templates/httpmonitor/http_list.html:51
msgid "delete"
msgstr "删除"

#: business/views/projects.py:34
msgid "Project Create"
msgstr "创建项目"

#: business/views/projects.py:65
msgid "project create service"
msgstr "添加项目服务"

#: crond/templates/crond/crontab_create_update.html:6
#: crond/templates/interval/interval_create_update.html:6
#: crond/templates/solar/solar_create_update.html:6 crond/views/crond.py:26
msgid "Crontab List"
msgstr "计划列表"

#: crond/templates/crond/crontab_create_update.html:19
msgid "Create or Update crontab"
msgstr "添加或更新计划表"

#: crond/templates/crond/crontab_create_update.html:27
#: crond/templates/crond/crontab_create_update.html:31
#: crond/templates/crond/crontab_list.html:23
msgid "minute"
msgstr "分"

#: crond/templates/crond/crontab_create_update.html:38
#: crond/templates/crond/crontab_create_update.html:42
#: crond/templates/crond/crontab_list.html:24
msgid "hour"
msgstr "时"

#: crond/templates/crond/crontab_create_update.html:49
#: crond/templates/crond/crontab_create_update.html:53
#: crond/templates/crond/crontab_list.html:25
msgid "week"
msgstr "周"

#: crond/templates/crond/crontab_create_update.html:60
#: crond/templates/crond/crontab_create_update.html:64
#: crond/templates/crond/crontab_list.html:27
msgid "day"
msgstr "日"

#: crond/templates/crond/crontab_create_update.html:71
#: crond/templates/crond/crontab_create_update.html:75
#: crond/templates/crond/crontab_list.html:26
msgid "month"
msgstr "月"

#: crond/templates/crond/crontab_list.html:28
#: crond/templates/crond/crontab_list.html:66
msgid "actions"
msgstr "操作"

#: crond/templates/crond/crontab_list.html:64
#: crond/templates/interval/interval_create_update.html:27
#: crond/templates/interval/interval_create_update.html:31
msgid "every"
msgstr ""

#: crond/templates/crond/crontab_list.html:65
#: crond/templates/interval/interval_create_update.html:37
msgid "period"
msgstr ""

#: crond/templates/interval/interval_create_update.html:19
msgid "Create or Update interval"
msgstr ""

#: crond/templates/periodic/periodictask_list.html:17
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: crond/templates/periodic/periodictask_list.html:18
msgid "task"
msgstr "任务"

#: crond/templates/periodic/periodictask_list.html:19
msgid "enabled status"
msgstr "开启状态"

#: crond/templates/periodic/periodictask_list.html:20
msgid "last_run_at"
msgstr "最后执行时间"

#: crond/templates/periodic/periodictask_list.html:21
msgid "total_run_count"
msgstr "执行次数"

#: crond/templates/periodic/periodictask_list.html:22
msgid "date_changed"
msgstr "更新时间"

#: crond/templates/periodic/periodictask_list.html:24
msgid "crontab"
msgstr "计划表"

#: crond/templates/periodic/periodictask_list.html:25
msgid "interval"
msgstr ""

#: crond/templates/periodic/periodictask_list.html:26
msgid "solar"
msgstr ""

#: crond/templates/solar/solar_create_update.html:19
msgid "Create or Update solar"
msgstr ""

#: crond/templates/solar/solar_create_update.html:27
msgid "event"
msgstr ""

#: crond/templates/solar/solar_create_update.html:47
#: crond/templates/solar/solar_create_update.html:51
msgid "latitude"
msgstr ""

#: crond/templates/solar/solar_create_update.html:57
#: crond/templates/solar/solar_create_update.html:61
msgid "longitude"
msgstr ""

#: crond/views/crond.py:39
msgid "Crontab Create"
msgstr ""

#: crond/views/crond.py:56
msgid "Crontab Update"
msgstr ""

#: crond/views/interval.py:30
msgid "Interval Create"
msgstr ""

#: crond/views/interval.py:46
msgid "Interval Update"
msgstr ""

#: crond/views/periodic.py:30 templates/_left_side_bar.html:71
msgid "Task List"
msgstr "任务列表"

#: crond/views/periodic.py:43
msgid "PeriodicTasks Detail"
msgstr ""

#: crond/views/solar.py:29
msgid "Solar Create"
msgstr ""

#: crond/views/solar.py:45
msgid "Solar Update"
msgstr ""

#: deploy/models/saltstack.py:10
msgid "Saltapi Url"
msgstr ""

#: deploy/models/saltstack.py:11
msgid "UserName"
msgstr "用户名"

#: deploy/models/saltstack.py:12 users/forms/login.py:16
#: users/templates/users/create_update_user.html:39
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: deploy/models/saltstack.py:21
msgid "view salt api"
msgstr ""

#: deploy/models/saltstack.py:22
msgid "Edit salt api"
msgstr ""

#: deploy/models/saltstack.py:27
msgid "Salt Minion"
msgstr ""

#: deploy/models/saltstack.py:28
#: deploy/templates/saltstack/salthost_group_list.html:27
msgid "Alive Last Time"
msgstr ""

#: deploy/models/saltstack.py:35
msgid "view host deploy"
msgstr ""

#: deploy/models/saltstack.py:36
msgid "Edit host deploy"
msgstr ""

#: deploy/models/saltstack.py:37
msgid "view salt host"
msgstr ""

#: deploy/models/saltstack.py:42
#: deploy/templates/saltstack/saltgroup_list.html:27
#: deploy/templates/saltstack/salthost_group_list.html:58
#: deploy/templates/saltstack/saltmodule_list.html:27
#: templates/_left_side_bar.html:62
msgid "Salt Group"
msgstr "salt分组"

#: deploy/models/saltstack.py:43
#: deploy/templates/saltstack/saltgroup_list.html:28
#: deploy/templates/saltstack/salthost_group_list.html:59
#: deploy/templates/saltstack/saltmodule_list.html:28
msgid "Salt Group Abbrname"
msgstr "salt分组别名"

#: deploy/models/saltstack.py:44
#: deploy/templates/saltstack/saltgroup_list.html:29
#: deploy/templates/saltstack/salthost_group_list.html:60
#: deploy/templates/saltstack/saltmodule_list.html:29
#: users/templates/saltapi/saltapi-list.html:27
msgid "Salt Host"
msgstr "salt主机"

#: deploy/models/saltstack.py:59
msgid "Salt Groups"
msgstr "salt 分区"

#: deploy/models/saltstack.py:60
msgid "View SaltGroup"
msgstr "查看salt分组"

#: deploy/models/saltstack.py:64
#: deploy/templates/saltstack/salthost_group_list.html:96
msgid "Module Name"
msgstr "模块名"

#: deploy/models/saltstack.py:75
msgid "edit module"
msgstr "编辑模块"

#: deploy/models/saltstack.py:76
msgid "view module"
msgstr "查看模块"

#: deploy/templates/saltstack/saltgroup_create_update.html:8
msgid "Salt Host and Group List"
msgstr "Salt主机&分组列表"

#: deploy/templates/saltstack/saltgroup_create_update.html:19
msgid "Create Salt Group"
msgstr "创建salt分组"

#: deploy/templates/saltstack/saltgroup_create_update.html:27
#: deploy/templates/saltstack/saltgroup_create_update.html:31
#: deploy/templates/saltstack/saltmodule_create_update.html:28
msgid "salt group name"
msgstr "salt分组"

#: deploy/templates/saltstack/saltgroup_create_update.html:38
msgid "salt minion"
msgstr ""

#: deploy/templates/saltstack/saltgroup_list.html:15
#: deploy/templates/saltstack/salthost_group_list.html:46
#: deploy/templates/saltstack/saltmodule_list.html:15
msgid "Salt Group List"
msgstr "salt分组列表"

#: deploy/templates/saltstack/salthost_group_list.html:84
#: deploy/templates/saltstack/saltmodule_create_update.html:7
#: deploy/templates/saltstack/saltmodule_deploy.html:7
#: deploy/views/saltstack.py:127
msgid "Salt Module List"
msgstr "salt模块列表"

#: deploy/templates/saltstack/salthost_group_list.html:86
msgid "Create SaltModel"
msgstr "创建saltapi"

#: deploy/templates/saltstack/saltmodule_create_update.html:20
#: deploy/views/saltstack.py:141
msgid "Salt Module Create"
msgstr "创建salt模块"

#: deploy/templates/saltstack/saltmodule_create_update.html:32
msgid "Salt Module Name"
msgstr "salt模块名称"

#: deploy/templates/saltstack/saltmodule_deploy.html:20
#: deploy/templates/saltstack/saltmodule_deploy.html:76
#: deploy/views/saltstack.py:191
msgid "Salt Module Deploy"
msgstr "salt模块部署"

#: deploy/templates/saltstack/saltmodule_deploy.html:24
msgid "salt group"
msgstr "salt分组"

#: deploy/templates/saltstack/saltmodule_deploy.html:36
#: deploy/templates/saltstack/saltmodule_deploy.html:92
msgid "choices node"
msgstr "已选节点"

#: deploy/templates/saltstack/saltmodule_deploy.html:38
#: deploy/templates/saltstack/saltmodule_deploy.html:94
msgid "choices node ..."
msgstr ""

#: deploy/templates/saltstack/saltmodule_deploy.html:45
#: deploy/templates/saltstack/saltmodule_deploy.html:101
msgid "salt module"
msgstr "salt模块"

#: deploy/templates/saltstack/saltmodule_deploy.html:61
#: deploy/templates/saltstack/saltmodule_deploy.html:116
msgid "Result"
msgstr ""

#: deploy/templates/saltstack/saltmodule_deploy.html:63
#: deploy/templates/saltstack/saltmodule_deploy.html:118
msgid "please wait ..."
msgstr ""

#: deploy/templates/saltstack/saltmodule_deploy.html:80
msgid "salt host"
msgstr "salt主机"

#: deploy/views/saltstack.py:42
msgid "Salt Key List"
msgstr ""

#: deploy/views/saltstack.py:69
msgid "salt group create"
msgstr "添加saltgroup"

#: deploy/views/saltstack.py:87
msgid "salt group update"
msgstr "更新saltgroup"

#: deploy/views/saltstack.py:103
msgid "Salt group list"
msgstr "salt分组列表"

#: deploy/views/saltstack.py:118
msgid "Salt group Detail"
msgstr "添加saltgroup"

#: deploy/views/saltstack.py:170
msgid "Salt Module Update"
msgstr "salt模块更新"

#: monitor/models/http.py:9
msgid "alarm policy"
msgstr "告警规则"

#: monitor/models/http.py:10
msgid "status code"
msgstr "状态码"

#: monitor/models/http.py:11
msgid "timeout"
msgstr "超时时间"

#: monitor/models/http.py:12
msgid "max_step"
msgstr "最大次数"

#: monitor/models/http.py:13
msgid "times"
msgstr "次数"

#: monitor/models/http.py:14
msgid "keywords"
msgstr "关键字"

#: monitor/models/http.py:26 monitor/models/http.py:43
#: monitor/templates/httpmonitor/http_list.html:31
msgid "http group"
msgstr "http 分组"

#: monitor/models/http.py:27 monitor/models/http.py:44
#: users/templates/users/user_list.html:73
msgid "comment"
msgstr "备注"

#: monitor/models/http.py:39
msgid "http url"
msgstr "HTTP URL"

#: monitor/models/http.py:40
msgid "desc"
msgstr "描述"

#: monitor/models/http.py:42 monitor/templates/httpmonitor/http_list.html:32
msgid "http alarm policy"
msgstr "http 告警规则"

#: monitor/models/http.py:57
msgid "env url"
msgstr "事件URL"

#: monitor/models/http.py:59
msgid "IPAddress"
msgstr "地址"

#: monitor/models/http.py:60
msgid "event time"
msgstr "故障时间"

#: monitor/models/http.py:61
msgid "response time"
msgstr "响应时间"

#: monitor/models/http.py:62
msgid "code"
msgstr "返回状态"

#: monitor/models/http.py:63
msgid "result"
msgstr "结果"

#: monitor/models/http.py:64
msgid "current step"
msgstr "当前次数"

#: monitor/models/http.py:65
msgid "max step"
msgstr "最大次数"

#: monitor/templates/httpmonitor/http_create_update.html:6
msgid "http list"
msgstr "HTTP 列表"

#: monitor/templates/httpmonitor/http_create_update.html:27
msgid "monitor name"
msgstr "监控名称"

#: monitor/templates/httpmonitor/http_create_update.html:31
msgid "monitor url"
msgstr "监控连接"

#: monitor/templates/httpmonitor/http_create_update.html:38
#: monitor/templates/httpmonitor/http_create_update.html:42
msgid "monitor service"
msgstr "监控项目"

#: monitor/templates/httpmonitor/http_create_update.html:44
msgid "*"
msgstr ""

#: monitor/templates/httpmonitor/http_create_update.html:49
msgid "monitor group"
msgstr "监控分组"

#: monitor/templates/httpmonitor/http_create_update.html:62
msgid "monitor alarmploicy"
msgstr "告警规则"

#: monitor/templates/httpmonitor/http_list.html:15
msgid "http monitor list"
msgstr "HTTP 监控列表"

#: monitor/templates/httpmonitor/http_list.html:28
msgid "http name"
msgstr "监控地址"

#: monitor/templates/httpmonitor/http_list.html:29
msgid "http service"
msgstr "HTTP项目名称"

#: monitor/views/http.py:22
msgid "httpmonitor list"
msgstr "HTTP监控列表"

#: monitor/views/http.py:34
msgid "httpmonitor create"
msgstr "创建HTTP监控"

#: monitor/views/http.py:57
msgid "httpmonitor update"
msgstr "更新HTTP"

#: templates/_head_logout.html:7
msgid "Are you sure you want to log out?"
msgstr ""

#: templates/_head_logout.html:8
msgid "Press No if youwant to continue work. Press Yes to logout current user."
msgstr ""

#: templates/_left_side_bar.html:35
msgid "Assets"
msgstr "资源管理"

#: templates/_left_side_bar.html:37
msgid "InsTances"
msgstr "实例管理"

#: templates/_left_side_bar.html:38
msgid "Servers"
msgstr "服务器管理"

#: templates/_left_side_bar.html:39
msgid "Nodes"
msgstr "节点管理"

#: templates/_left_side_bar.html:40
msgid "Hosts"
msgstr "主机管理"

#: templates/_left_side_bar.html:41
msgid "Containers"
msgstr "容器管理"

#: templates/_left_side_bar.html:42
msgid "Images"
msgstr "镜像管理"

#: templates/_left_side_bar.html:43
msgid "Regions"
msgstr "区域管理"

#: templates/_left_side_bar.html:50
msgid "Business"
msgstr "业务管理"

#: templates/_left_side_bar.html:52
msgid "Projects"
msgstr "项目管理"

#: templates/_left_side_bar.html:53
msgid "Services"
msgstr "服务管理"

#: templates/_left_side_bar.html:59
msgid "deploys"
msgstr "部署管理"

#: templates/_left_side_bar.html:61
msgid "Salt Auth"
msgstr "salt管理"

#: templates/_left_side_bar.html:63
msgid "Module deploy"
msgstr "部署模块"

#: templates/_left_side_bar.html:69
msgid "Tasks"
msgstr "任务管理"

#: templates/_left_side_bar.html:72
msgid "Crond List"
msgstr "计划列表"

#: templates/_left_side_bar.html:78
msgid "Monitor"
msgstr "监控管理"

#: templates/_left_side_bar.html:80
msgid "http monitor"
msgstr "HTTP监控"

#: templates/_left_side_bar.html:86
msgid "System Manger"
msgstr "系统管理"

#: templates/_left_side_bar.html:88 templates/back.html:32
#: templates/back.html:38 users/views/user.py:31
msgid "Users"
msgstr "用户管理"

#: templates/_left_side_bar.html:89
msgid "Perms"
msgstr "权限管理"

#: templates/_left_side_bar.html:90
msgid "SaltApis"
msgstr "SaltApi管理"

#: templates/captcha/image.html:3
msgid "Play CAPTCHA as audio file"
msgstr ""

#: templates/captcha/text_field.html:4
msgid "captcha"
msgstr "验证码"

#: templates/dashboard.html:23
msgid "Instances"
msgstr "实例管理"

#: templates/dashboard.html:60
msgid "Registred users"
msgstr "注册用户数"

#: users/forms/login.py:15 users/templates/users/create_update_user.html:28
#: users/templates/users/login.html:41 users/templates/users/login.html:67
#: users/templates/users/login.html:68
#: users/templates/users/update_user.html:28
#: users/templates/users/user_list-table.html:99
#: users/templates/users/user_list.html:30
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: users/forms/login.py:17
msgid "Please enter a correct username and password."
msgstr "请输入正确的用户名和密码;注意区分大小写."

#: users/forms/login.py:18
msgid "This account is inactive."
msgstr "帐号无效"

#: users/models/department.py:9 users/models/user.py:26
#: users/templates/department/create_department.html:27
#: users/templates/department/create_department.html:31
#: users/templates/users/create_update_user.html:60
#: users/templates/users/update_user.html:50
#: users/templates/users/user_list-table.html:24
#: users/templates/users/user_list-table.html:100
#: users/templates/users/user_list.html:16
#: users/templates/users/user_list.html:31
#: users/templates/users/user_list.html:108
#: users/templates/users/user_profile.html:22
msgid "Department"
msgstr "部门"

#: users/models/group.py:12
msgid "GroupName"
msgstr "组名"

#: users/models/organization.py:7
msgid "Company Limited"
msgstr "公司"

#: users/models/organization.py:8
msgid "Address"
msgstr "地址"

#: users/models/organization.py:9 users/models/user.py:22
#: users/templates/users/create_update_user.html:84
#: users/templates/users/update_user.html:87
#: users/templates/users/user_list-table.html:103
#: users/templates/users/user_list.html:34
msgid "Phone"
msgstr "电话"

#: users/models/user.py:21
msgid "User Group"
msgstr "用户组"

#: users/models/user.py:23 users/templates/users/create_update_user.html:95
#: users/templates/users/update_user.html:98
msgid "Wechat"
msgstr "微信"

#: users/models/user.py:24 users/templates/users/create_update_user.html:106
#: users/templates/users/create_update_user.html:110
#: users/templates/users/update_user.html:109
#: users/templates/users/update_user.html:113
#: users/templates/users/user_profile.html:42
msgid "dingding"
msgstr "钉钉"

#: users/models/user.py:25 users/templates/users/create_update_user.html:117
msgid "Job number"
msgstr "工号"

#: users/models/user.py:27
msgid "Create time"
msgstr "创建时间"

#: users/templates/department/create_department.html:20
#: users/views/department.py:46
msgid "Create Department"
msgstr "添加部门"

#: users/templates/department/update_department.html:20
msgid "Update Department"
msgstr "修改部门"

#: users/templates/groups/create_group.html:27
#: users/templates/groups/create_group.html:31
#: users/templates/groups/update_group.html:27
#: users/templates/groups/update_group.html:31
#: users/templates/users/create_update_user.html:72
#: users/templates/users/update_user.html:69
#: users/templates/users/user_list-table.html:59
#: users/templates/users/user_list-table.html:101
#: users/templates/users/user_list.html:32
#: users/templates/users/user_list.html:72
#: users/templates/users/user_profile.html:26
msgid "Group"
msgstr "组"

#: users/templates/saltapi/saltapi-list.html:17
#: users/templates/saltapi/saltapi_create_update.html:20
#: users/views/saltapi.py:38
msgid "Create SaltApi"
msgstr "创建saltapi"

#: users/templates/saltapi/saltapi-list.html:28
#: users/templates/saltapi/saltapi_create_update.html:38
msgid "Salt UserName"
msgstr "用户名"

#: users/templates/saltapi/saltapi_create_update.html:8
msgid "Saltapi List"
msgstr ""

#: users/templates/saltapi/saltapi_create_update.html:27
msgid "SaltHost"
msgstr ""

#: users/templates/saltapi/saltapi_create_update.html:31
msgid "URL"
msgstr ""

#: users/templates/saltapi/saltapi_create_update.html:33
msgid "Required,exsample:https://127.0.0.1:8000"
msgstr ""

#: users/templates/saltapi/saltapi_create_update.html:42
msgid "SaltApi UserName"
msgstr ""

#: users/templates/saltapi/saltapi_create_update.html:49
msgid "Salt Password"
msgstr "salt密码"

#: users/templates/saltapi/saltapi_create_update.html:53
msgid "SaltApi Password"
msgstr "saltapi密码"

#: users/templates/users/create_update_user.html:32
msgid "uername"
msgstr "用户名"

#: users/templates/users/create_update_user.html:49
#: users/templates/users/login.html:72
#: users/templates/users/update_user.html:39
#: users/templates/users/user_list-table.html:102
#: users/templates/users/user_list.html:33
msgid "Email"
msgstr "邮箱"

#: users/templates/users/create_update_user.html:99
#: users/templates/users/update_user.html:102
#: users/templates/users/user_profile.html:38
msgid "wechat"
msgstr "微信"

#: users/templates/users/create_update_user.html:121
msgid "Job ID"
msgstr "工号"

#: users/templates/users/create_update_user.html:128
#: users/templates/users/create_update_user.html:130
#: users/templates/users/user_list-table.html:104
#: users/templates/users/user_list.html:35
msgid "Superuser"
msgstr "超级用户"

#: users/templates/users/login.html:34
msgid "Captcha invalid"
msgstr "验证码无效"

#: users/templates/users/login.html:44
msgid "password"
msgstr "密码"

#: users/templates/users/update_user.html:57
#: users/templates/users/update_user.html:75
msgid "None"
msgstr ""

#: users/templates/users/user_list-table.html:27
#: users/templates/users/user_list.html:111
msgid "Creat by"
msgstr "创建人"

#: users/templates/users/user_list-table.html:28
#: users/templates/users/user_list-table.html:63
#: users/templates/users/user_list-table.html:106
msgid "Deatil"
msgstr "详情"

#: users/templates/users/user_list-table.html:61
msgid "Creat at"
msgstr "创建时间"

#: users/templates/users/user_list-table.html:105
#: users/templates/users/user_list.html:36
msgid "Last Login"
msgstr ""

#: users/templates/users/user_list.html:14
msgid "User"
msgstr "用户"

#: users/templates/users/user_list.html:15
msgid "group"
msgstr "组"

#: users/templates/users/user_list.html:22
msgid "Add User"
msgstr "添加用户"

#: users/templates/users/user_profile.html:18
msgid "user"
msgstr "用户"

#: users/templates/users/user_profile.html:30
msgid "email"
msgstr "邮箱"

#: users/templates/users/user_profile.html:34
msgid "phone"
msgstr "电话"

#: users/views/department.py:35
msgid "DepartmentList"
msgstr "部门列表"

#: users/views/department.py:66
msgid "Update department"
msgstr "修改部门"

#: users/views/department.py:83
msgid "Delete Department"
msgstr "删除部门"

#: users/views/group.py:54
msgid "Update Group"
msgstr "更新组"

#: users/views/saltapi.py:25
msgid "SaltApi List"
msgstr ""

#: users/views/saltapi.py:52
msgid "SaltApi Update"
msgstr "saltapi 更新"

#: users/views/user.py:46
msgid "User detail"
msgstr "用户详情"

#: users/views/user.py:99
msgid "User Delete"
msgstr "删除用户"

#: users/views/user.py:112
msgid "User Profile"
msgstr "用户信息"

#~ msgid "http comment"
#~ msgstr "Http备注"

#~ msgid "http create_by"
#~ msgstr "创建人"

#~ msgid "http create_at"
#~ msgstr "创建时间"
